Playwright umožňuje generovat celou řadu reportů. Můžete si dokonce zkusit napsat i svůj report využitím API metod, které Playwright poskytuje. Podrobnosti si můžete přečíst v sekci [Guides věnované reportům](https://playwright.dev/docs/test-reporters). 